{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021840?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 마리 호텔 충주역점"
    },
    "text": "2023年2月にオープンした忠州マリーホテルは、ホテル式寝具及び最新家電機器で快適な客室を提供しています。 入室基準と価格は、オンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。 また、未成年者の入室は制限され、身分証明書の確認が必要です。 入室の際には身分証明書をお持ちください。客室は基本的に禁煙ですし、ペットの出入りはできません。 また、パーティー用品を無断で搬入して客室を毀損した場合、刑事告発および賠償請求が行われます。 基準人数は全客室で2名であり、追加人数は入室できません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、電気自動車の充電と駐車可能な席が2台あります。 宿泊利用時間は12時間を目安としており、施設物の紛失および毀損に対する責任は利用客にありますので、ご注意ください。 駐車場にご注意いただき、お客様の貴重品は個人の不注意による紛失に対して当社は責任を負いかねます。 常に顧客満足のために最善を尽くし、不便な点がございましたらいつでも案内室で親切にお答えします。 マリーホテルをご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "忠州マリーホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "忠州マリーホテルは2023年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "忠州マリーホテルの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "忠州マリーホテルの客室はホテル式寝具及び最新家電機器で快適な空間となっています。"
        },
        {
            "question": "入室基準と価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "入室基準と価格はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認が必要です。入室の際には身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は基本的に禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "パーティー用品の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "パーティー用品を無断で搬入して客室を毀損した場合、刑事告発および賠償請求が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は全客室で2名です。追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。電気自動車の充電と駐車可能な席が2台あります。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊利用時間は12時間を目安としています。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の紛失および毀損に対する責任は利用客にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "駐車場にご注意いただき、お客様の貴重品は個人の不注意による紛失に対して当社は責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "どうすれば不便な点を伝えることができますか？",
            "answer": "常に顧客満足のために最善を尽くしており、不便な点がございましたらいつでも案内室で親切にお答えします。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの利用ありがとうございます。",
            "answer": "マリーホテルをご利用いただきありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 533
    }
}